對家聽日去紅隧清 大家諗住點

我會照去到保護手足先 手足決定由佢地清完再算既 我都無所謂 尊重佢地意見 佢諗住唔比既 就要準備開戰 對方好快會搵班狗黎幫拖 所以大家要小心d 同埋希望理大入面既手足 可以傾一傾先再行動 亦唔好主動追住佢地
大家點睇 諗住點

推 有冇人有建議

推

去保護手足但唔阻佢地清
第日佢地趕住番工無時間再清就
最緊要唔好被捕 無事先做到世界冠軍架嘛

我地係咁諗姐 最主要手足肯唔肯 同埋佢地聽唔聽先地意見

推到有現場既手足睇到可以諗諗

散水返屋企
勿中計
唔好受傷
保住條命最緊要
屋企要人
紅隧只係一塊地 人先最重要
紅隧擺空城計撚狗

我仲有無漏呀？散水撚

變免費過海